新加坡媒體透露<環球時報>記者被打真相

原來道德重整會響機場示威抗議道德淪亡⋯⋯

..............

嫖客

笑咗笑埋右

Push

....wtf

好想印出黎拎去藍屍集會舉

叫雞唔畀錢，吃虧在眼前

.......

好撚想save低貼連儂牆度

新加坡 中國戰線

有無人運上去

班坡狗真係弱智
連登仔平時仲係咁吹奏新加坡

改圖黎，小心炒車

微博熱搜：環球嫖客，機場被虐

小粉紅大喊：中國也有，不可外求

呢位主角，必定好後悔來港一遊，一黎就變雞蟲

818 2點 維園見
大家一定要出！

叫雞係咪14日行政拘留

------------------------------
612 721 811
817 紅土遊行
818 民陣集會

開夠鳩po未呀？推正經Po啦！